雖然不割席不篤灰, 但係都要保護自己!

經過今晚大家都有眼見克警潛入人群, 我地未來集會/遊行應該增加多個自組既糾察組:

- 見到有人衝動攻擊就要拉走佢叫佢冷靜
- 見到有人已經超過適當暴力去攻擊其他人, 要叫佢立即停止
- 最重要係D無端端攞哂架餐, 武器要丟向警察既人, 一定要圍住佢問清楚佢係咩人, 咩職業等等, 以防克警魚目混珠

各種情況雖然好難估計, 有冇一班人有能力咁做, 情況允唔允許都係問題, 但最主要係保護自己同身邊既戰友, 減低比克警有藉口捉既機會。

最後我想講句, 雖然而家D克警慢慢走火入魔, 但香港警察不能被公安取代, 我地同克警都互相搵緊對方痛腳, 所以絕對要防止「鷸蚌相爭，漁人得利」, 否則將會徹底失去今次革命意義!

---------------------------------------------
堅持五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見